我捱唔住了

我覺得好幸苦好痛
即使好愛 或者可能係時候放手
唔想去到我對你既愛消耗到最後一刻先離開

我以為我地會結婚
但我己經無左份信心
點解 你要咁對我？

黎 等哥哥抱抱

成日覺得啲人好白痴
咁撚辛苦咪分手

咩事先聽過

閱

即係咁
如果拍拖拍到咁辛苦既話

你地既性格相都一早出現左問題啦
只係你唔想去面對之嘛

唔捨得 2年幾感情

我同自己講
對對情侶都唔係100% 相襯
一定可以磨合到

佢點對你先，講嚟聽下

你宜家就係擺到明磨合唔到啦

磨合都一要技巧
都要雙方肯去磨先得架
得你自己1個，點磨呀?

最撚矛盾就係呢啲

咁咪唔分手囉，條路自己簡

佢無做錯
只係 我地曾經分過手2 3星期
期間佢破左處 同人發生左關係
但一路呃我 話無
佢無錯
只係我接受唔到

啱呀 果陣你地都分左手啦
唔算偷食 唔算綠帽

「…請問我可不可以…屌你屎眼？」

咁分手兩三個星期之後係邊個講復合先？

係我
我喊哂咁問個女仔既事
佢安慰我 之後就一齊返

借條撚比你止癢

咁其實你而家心入面已經有條刺啦
雖然話個兩三個禮拜係分咗手，但佢又同人搞過，又呃你話冇
放手吧啦

2個星期已經同人地可以上到床
都幾快手喎

佢話我知 可能有錫到掂到
我都用左好多時間令自己唔介懷
今次 我真係無信心
接受唔到

你依句說話
好似一把刀咁
插入我胸口

你無啦啦點知
不過可能怕你介意個時咪呃你，
雖然係有啲仆街
不過你真係咁介意咁難受，
就快啲分左佢，長痛不如短痛

有人同我講

冇咁易架 散左又會後悔

唔痛過點會成長

第一次我講分手
以為自己好決絕
點知痛到想死

人生必經既階段
後悔冇做好唔緊要
跌過痛過就會成長
唔好比自己遺憾就好

我最中意綠色

本身分左手 想一齊返係怕一時衝動會錯失對既人
怕自己會後悔
但一齊返之後我有努力 但都係無成果
而家仲要知道件咁既事
或者今次真係係時候分開
但唔捨得

佢同人上床真定假先

同你一齊兩年都仲係處
分左手之後兩三個星期就破左處
算罷啦屍兄
你地都係兩年貨仔姐
大把人五年以上先散都係咁啦

真 佢默認左

我絲 都係處
2年半 大部分時間同居
佢巳經成為我生活一部分
唔係咁難割斷

唔係 2 星期 原來仲短啲

唔分手正契弟

咁仲衰 你諗下 兩年半仲要大部分時間同居
你地兩個都仲可以係處
但佢兩三個星期咁輕易就同其他人破左
你地一齊得兩個可能嫁姐
一係佢其實一向好想要但你唔比 之後佢見一分左手就名正言順出去食 呢d一定可一可再
一係就你地都係耶撚 但你要日日都要活係你為佢守處但佢已經輕鬆破左既陰影下 其實你過唔過到自己個關 你自己最清楚啦

我一向話比佢 因為覺得都會同佢結婚
佢話唔要

算啦巴打
可以咁快同人上床既
執到都喊三聲

送到埋嘴邊都唔食 仲要出去半偷跳
都係個句 算罷啦

但我好唔捨得啊

話哂都兩年幾既感情
唔捨得當然有
個唔放手既係辛苦一世
算啦

搞到我完全無心機温書
做緊卷都諗佢點樣錫人點樣摸人點樣搞人
個心好痛
一考完就衝返屋企 仲要好7咁邊行邊喊

2年半都忍到 佢都幾勁

辛

聽完
再企起身啦
加油

今朝太唔開心 打錯左 對唔住

唔好再為佢留戀啦sis,
既然兩個幾禮拜就同第二條女搞埋一齊,你都諗下佢個心係咪真係有你?
你都會長大,可能之後你回想番今日嘅自己幾咁傻去為佢苦惱,你就會覺得好好笑.
但係你要記住,感情就係一門課,
兩年上一堂深刻嘅課,你都有成長,識得點愛惜自己,值得啦.
好好生活,將來有更好嘅等你

我努力學習緊放低
但真係需要時間

哇比我都接受唔到

但你覺得分開痛D 定繼續一齊但接受佢做既事痛D⋯

你要分清楚
插你果個唔係我，而係佢
我只不過係複述你唔敢面對既現實

不過實際上佢插既亦都唔係你

唔緊要啦，留返個處比下一手破，都幾好吖

但我真係好愛佢

屌 先2年 講撚到咁

你係真係愛佢所以一齊
定係唔捨得所以唔放手?

兩樣都係
當左佢係自己結婚對象
成日都會講將來點 以後住邊 小朋友返邊間學校

佢巳經係我生活一部分
我係一個好脆弱既人
當我仲因爲前男友好傷心時 佢一句話等我
帶我離開左
佢唔係我初戀 但佢令我第一次感受到原來拍拖係咁

有好多時 讀書家庭有問題 我成日都想尋死
係佢一路支撐我
我個世界係一個只有佢既世界

兩樣野差好遠架喎師傅

講返再近啲

除左佢係出去同人上床之外
你地仲有無其他生活問題出現 ?

同埋講起佢2個星期就上床呢單野既時候
佢既態度係點 ?

佢宜家對你又係點 ?

因為好愛而唔捨得

有
感情淡左 係第一次分手原因
佢話當左我係屋企人
我開頭接受唔到講分手
但諗清楚發覺 可能份感情巳經去左第個階段
係一件正常既事 所以一齊返

唔同以前
佢依家成日唔會揾我 唔會好著緊 好關心我

我問佢 佢開頭唔認
之後我坦合講左我知既野 話想暫時唔好見
佢無覆我

算啦同你講散你都唔會真係去散架啦
諗下點樣維繫好過啦

答我上面問題

所以第一次分手係佢提出 ?
其實當左係屋企人並唔係一個分手原因
同每個人拍拖耐左都一定會慢慢習慣大家既存在
如果一味只係追求激情既
應該去搵 ons 而唔應該拍拖

講多少少宜家唔搵你唔著緊你既野黎聽下
同埋你認為啦
佢覺唔覺得自己有錯?

第一次分手係我提出
例如 佢唔會主動打電話比我 就算我打比佢佢都好冷淡 (佢話因為佢屋企人喺度)
同佢facetime 佢就打機 都唔係望我
傾計時，從來都唔會好主動咁講自己今日既事
次次都係我問到佢佢先講 我唔中意我問完佢 佢只係答我幾隻字
同樣地 如果我唔講 佢亦都唔會問我
我病左 佢都可以唔知

佢一定唔覺自己有錯
因為我已經講左好多次 惡又惡過 喊又喊過
次次應承左我既事 都唔會做 氹完我就算

即係佢係出面屌女都唔係佢既錯 ?
呢樣野我真心想聽多啲佢既講法喎

同埋佢宜家對你既態度係點樣呀?

佢話似屋企人
我就好努力咁搵新鮮感 但我覺得自己我一個努力
我想去一啲我地唔會成日去既地方
佢都唔會主動plan 就算會plan 都係因為我叫佢
whatsapp 以前就秒覆 依家成日online 但又灰剔我

其實我要求好簡單
之前我話佢成日唔聽我電話 之前嗰2日佢有主動打電話比我
我真係覺得好開心好開心

one night stand 既事
佢一句都無講
無講對唔住 無解釋
剩係read 左我message
嗰時佢呃我話只係掂到幾下 可能有錫到面咁樣
其實我都已經有唔開心
佢嗰時話 唉也 咁嗰時我都同你分開左
但我問佢 咁如果我同第二個男仔咁樣 係咪都得
佢又話唔係

好明顯佢對待呢段關係，的確係懶左

但因為咩原因都仲未知喎
你地平時多唔多嗌交?

繼續追問佢嘛豬

咁點解有啲野佢做就可以
你做就唔得 ?
將心比心如果受果個係佢
佢自己都覺得有問題啦

小口角
但我成日都有發啲脾氣
但我發脾氣既原因 都係我覺得佢唔夠關心我
例如 我喺地鐵等佢 等左45分鐘 餓到就暈
原來佢去左坐巴士
我當時覺得又嬲又唔開心 自己就識坐得舒服
但又由得個女朋仔企喺度等足45分鐘

我可以點問？
依家我只要諗到 個心都好痛
我真係唔想再知道更加多既野
我都唔知道自己應該點樣面對佢

如果我地只係吵左一次分手 佢就同第二個上床
咁如果將來我地結得成婚 係咪每次嗌交 佢都會出去搞第二個?

我明白你當佢係係世界
但長痛不如短痛
佢今次同你分手期間同人扑野
你今次接受到 下次又再黎過咁點先
最重要係佢態度 既然佢為無心悔改
無求你原諒 咁姐係佢根本唔當你係一回事
呢d人要黎做咩
樓主 好好地留返個處 好多男仔話唔介意 其實佢地咪又係介意自己癮老婆唔係處
下個一定比佢好

講多少少你既脾氣

例如上面呢次咁
其實佢係咪一早知道你已經等左好耐 ?
你要求左佢快啲出黎佢都係選擇去搭巴士 ?

同埋你發脾氣既方式會係點架?
有人會破口大罵，有人會唔出聲
咁你呢？

我知道架 如果我唔係當事人
我都會同你一樣 講同一番說話
但唔知道點解做起上黎 咁難

如果你唔問清楚
由得自己係個心到一直 FF
你就只會一世都繼續 FF
每次一遇到少少野就會無限 FF

咁樣的話，你會經常性都處於一個唔開心既狀況
佢就會更加唔知點處理你既情況
更加唔想見到你，更加對你反感

佢唔知我到左 但其實次次星期四我都係個時間放part-time
其實有心記既 點會唔知
點解佢嗰時唔會諗: 咦女朋友應該差唔多放工

我唔介意 AA 制 我唔介意無名牌收
但我係一個女仔
我都想收花 收小禮物 (同佢一1齊2年半 剩係收過5份內既禮物)
我知道我地住得遠 但係佢真係無送我過我返屋企 一次都無
佢亦都未試過 喺我一落堂 或者一放工就喺門口等我

我發脾氣時 兩種都會有
因為唔想同佢講野 但係比佢挑開左 我就會鬧佢
我發現自己對住佢啲脾氣先控制得咁差

我一直都相信
如果佢想講 佢就會講
其實我真係好唔開心 我依家唔知點面對佢
因為我剩係一諗起已經喊
所以我更加唔想見佢 同佢有交談
我真係好怕自己會情緒失控

系甘架啦 我都麻木左
利申 a20幾

其實 佢明知我好想收花 （因為之前幾次我都有扭計）
如果佢買左 我一定會好開心
點解連一個小小動作 都唔願意做？

就算唔係為左令我開心，起碼敷衍下我，佢都唔願意做。
我真係覺得好攰。

每一次每一次 我都覺得好失望，都感覺自己既愛愈來愈少。

我覺得 好似得我自己一個努力咁去經營段關係
我就黎撐唔到落去
我覺得好辛苦 好心灰

仲以為你係風扇個位巴打

咁你唔講，佢又可能真係唔知架喎
無人係你心裡面條蟲
你唔講你一早到左
又唔講你好肚餓
但你又假設佢應該一早知道呢啲野
其實係好懶既一樣野黎

幻想中既愛情一定係好美好既
但幻想還幻想
有啲野你唔講，鳩知咩大佬呀

溝通呀～溝通
溝通係要講出口
唔係心靈感應呀！

同你好似。我5年感情都要放低。
真係好撚痛。

今次若然分手後
我都真係唔知點樣再重新開始
唔敢再愛人
因為每一次我付出真心
都只會換來傷害

依個情况好簡單 我成日同啲女仔朋友講
盡可能唔好咁快俾條仔屌
一屌完就好快無新鮮感 想條仔對你好就難
定律嚟 之後條女就會怪條仔點解對佢唔好
嘈交>分手>復合>屌閪>嘈交>分手>復合>屌閪
重重覆覆 系甘架啦

我都有錯
錯就錯在 高估左我地既感情

同我上面個回覆一樣
你想一要知道答案既，就要講出口
就要問

同埋，你都 on99
明知講完你會唔開心既
會更加唔會無啦啦主動講起啦
自己捉蟲入屎忽 ?
無事就一定唔會自己無啦啦提起，我話既

所以你有野想知，唔清楚
一定要問
好老實講，男人唔怕你多野問覺得煩
最撚怕就係你企係到唔講野，要人估你做乜唔開心

我無比佢屌過
原本真係好愛佢 想比佢
但我一諗到佢掂過第二個唔知咩既女人
我就唔想再比佢掂

放心啦
你心中既愛情除左韓劇之外都唔會係真實之中遇到

佢都幾撚賤下
冇㗎喇除左放手唔會有第二條路行
你當放生自己放生佢喇
同埋你依家痛 將來未必會痛
努力做好自己 真正會珍惜你嘅人就會出現
加油

唉

咁仲死 未屌都已經對你唔好
代表佢連氹你上床嘅意慾都無

今次依件事 好明顯係點解唔開心
我應該問咩？
嗰晚你地喺邊度扑野？邊個做主動？
有無戴套？有無含撚？你有無摷佢個西？
你有無同佢打車輪？
你嗰刻個心有無諗起過我？
點解你屌完人地 仲要whatsapp 叫人飲野？
係唔係心郁郁想再屌？定係動左真情？
之後我同你復合之後 我同你親熱
你係唔係當左我係佢？

我點問？
我真係好唔想知道個答案
我真係真係會唔開心到去死

其實呢
俾一個小技巧你

如果佢無興趣去主動做一樣野既話
就代表佢真係無興趣

你點樣可以去提升佢既興趣 ?
唔係日日係佢耳邊提住
而係你去主動做一件事
然後邀請佢都陪你去一齊做

送花佢唔想既，咁不如一直種花呀 ?
唔想去買小禮物俾你既，咁不如一齊整下甜品呀 ?

一齊去做一樣野
會俾到人一個感覺唔係一咪你提出要求，然後佢付出去滿足你
而係大家都一齊去付出
然後大家一齊去得到收穫
內心平衡好多的

偷食一次就一定有第二次
你接受唔到男友老公偷食就分手啦
唔駛諗又復合乜乜乜 乜乜唔捨得 多9魚

喂
直接問囉
最好就當面問添，唔好俾位佢走

呢啲野你係有權知道架小姐
分唔分手都好，你都應該要知道呢啲野架

你睇下我隨口問下你
你都有咁多問題積係心入面啦
一直屈住可以屈到幾耐 ?
1年 3年 10年，一世 ?

問題係
我知道我根本負荷唔到個答案
我唔想自己再唔開心
我覺得好痛苦
點解我拍拖 要拍到咁樣

所以你選擇逃避 ?
但逃避如果有用既話
你就唔會繼續有咁多唔開心積係到啦

有啲野係需要去解決架
解決左，問題唔一定會即刻消失
但影響會慢慢唔見

唔解決，問題睇落看似不見
但影響其實更加深遠

你跟本就好介意佢同人搞左野
仲會覺得佢同你搞野個陣係咪當你係雞係公廁
老老實實，你地個陣分開左佢先同二個搞
你可以話佢濫交，但你唔可以話佢不忠
咁大條刺插係心，建議你問清楚有無真係搞左同埋點睇你地之間段感情
清清楚楚，一了百了，好過依加係到鳩叫

或者你可以open mind 啲
依家sex 好開放 搞下野好平常
我識好多女仔fd 未夠廿歲已經俾十幾條仔扑過
咁又點姐 有幾個結埋婚 生埋仔 有人埋單咪得
太執著辛苦咪又係自己
但如果你係果種一定要留個處俾老公 而又接受唔到男嘅偷食
咁我覺得你分手揾過個仲好 (唔包下一個一定唔偷食)

咁畸型？
同居兩年送埋口邊都唔食 分手兩星期就偷食
佢幾歲？ 間屋佢既？你地點識？
係咪你成日講屌左就要娶, 佢又好認真看待,
好大壓力之下寧願出去偷食都唔屌

我無話佢不忠 我都話佢無錯
只係我接受唔到

我只係想留比一個值得既人
不過都估唔到
曾經覺得咁值得既人 今日就完全唔係嗰回事

學校識 租既
唔係 我無咁講
事但啦 我已經開始唔想諗

所以繼續逃避

佢屌果個咩人黎架 你都識？
屌如果係 佢都幾撚仆街

人地守左兩年幾齋戒
你又唔俾人掂
抵佢同其他人扑架喎

同我同系 細我一年
以前拍拖佢同會同我男友揮手
我已經叫左男友唔好同佢來往
佢地一齊做組爸媽 但估唔到唔同house都可以搞埋
覺得自己好失敗

我無唔比佢掂 我叫佢放入去
佢會好惡咁鬧我 唔啊 咁樣

我問點解 佢話唔安全 可能唔想負責掛
但點解同第二個 就可以第一晚同人講野就可以上樓扑

屌又係d 淫底ocamp 累事 好彩女朋友無玩
你明知做淫底ocamp 組爸你又比佢既

佢堅持我可以點
佢成日都話我管佢依樣管佢嗰樣
我唔識做人女朋友 我唔知點

其實老實講 係咪本身相處有問題 加埋加埋
最後先會出現呢件事先
佢咁樣係仆街 但個起源亦可能唔只係想屌女wor

一路好走

得自己一個嗰啲叫做迎合
雙方都肯改變先叫磨合呀
覺得頂唔住就放手啦

可能太痴身 嫌我煩 可能感情淡 可能脾氣差
我有努力改 但從來佢都唔會話我知佢點諗
我改 但唔知佢幾時先至滿意
我真係有努力 但係可能都係唔夠
或者可能永遠都唔會夠

你都識講la 大家都meet 唔到大家expectation 就放手啦

仆街磁石

帶眼識人 粒磁石無辜嫁

點解我唔明

意思係你專引仆街埋身

佢係最好的
前面個個都想食我隻豬

最好又分手

因為我接受唔到佢同過個女仔上床

決定左散
振作

未完全決定

絲打

下個會更好 我同個仆街ex拍拖兩年 呃埋我第一次 仲要瞞住我同佢ex來往又岀去食女 最後飛左我
我個陣咪又係同你一樣hurt 想死添 但我捱過咗 後黎我依家既男朋友追我 對我好好 好錫我 依家拍第四年 準備結婚

多謝你 絲打 希望你未婚夫會永遠咁錫你

如果仲未決定散唔散
絲打月尾照去個trip喇，當一個人行下諗清楚/散心
大阪好多地方都好岩一個人行

我中間都會一個人去一次韓國架啦

韓國有乜好玩

介紹黎識下

你身上有她的香水味
是我鼻子犯的罪

本身陪朋友去
佢屋企人唔比佢去
算啦咁 我自己一個去
真係打仗既話 咁咪死左佢囉
是但啦
人生都不過如此

去日本正好多
唔會打啦
咪死

日本唔想去
個旅行本身係屬於我地2個
我真係唔想去
仲要去8日

我都想自己仲係中學妹

1個人去8日好撚悶
一陣思鄉就慘

點解無咗信心？

有條刺不如分手move on好過啦

咪係
好嘔心

我唔係嗰啲適合一個人去旅行既人
今次去6日5夜 上次係一個去左5日4夜都覺得好寂寞

唔知道
唔想知
希望唔係啦

上星期先單拖去完6日5夜東京

我諗起佢掂過第二個都覺好嘔心

你男朋友好靚仔 ？咁快手

一黎唔識路 二黎好慘咁無人陪

我仲未決定好 隔離台有巴絲好好
話可以侵埋我玩

全男

有啲話一個人 可以出黎玩一兩日咁
有啲話一班人有男有女
所以我都考慮緊

去有男有女果堆啦
2條友好悶又唔熟

但係成班人
人地一班朋友 無啦啦我加入好似仲奇怪

一條友係女人？
係咪是但

可能一直溝開 你唔知
順手食左

岩呀

我都岩岩分左唉

屌,你女仔黎架?
唔怪得你條仔可以咁玩啦
你睇你自己 人地玩完第2條女
就返黎搵你 當你免費雞咋
下次一悶咪又係呢招
反正你都唔會走
咁後生,邊會咁快認定對方一生一世架
唔好怪我口臭,岩架啦,撞多幾個仆街個人會成熟d
放心大把女女好似你咁 你唔係撞到仆街既果一個
去個旅行 自己一個散下心啦

咪臭係，人地個心都唔喺你到啦，俾啲骨氣啦

我知架 理性上我知道

原來第一次復合後 即係ons後
又有其他野

加油絲打

有咩事

講唔出

肉體上既都算了
心靈上都係 咁佢到底有咩係喺我度

睇左成個po，
絲打都係個句，頂唔順就分手啦，
無謂拖住自己，
再放時間係唔值得嘅人身上
仔死仔還在，下個更可愛
又或者講，
呢個世界無話邊個無左邊個唔得，
自己都可以生活得好好，
所有變化都只係要啲時間適應姐

係復合之後？ 定係第一次分手個陣

復合之後

好痛對眼

可以講下發生咩事嗎

哥哥抱抱

絲打 喊係好架發泄到已經好叻
飲多d水啊但係

即係佢唔止扑咗條女 仲中意佢？
正常呀 你都話佢岀軌落 個心個身都唔係你到 算把啦

我呢幾日都係

第二個

振作未呀

復合之後仲搞第二個 ？
要黎都無謂啦，早走早著

第二個無搞埋
不過佢肯定係對人有意思

第二個又係d淫亂Ocamp 識架？

唔係 應該係返工識
嗰時我發現佢地有text 有del conversation
佢解釋 係因為佢問個女仔點樣氹返我(嗰時我因爲佢無送情人節禮物而唔開心)
所以我就相信了

條仔好撚醒 藉口王 放假啦

點解你會無啦啦發現？
咁既仔有冇都算把啦

我都唔知點解我要咁聰明
點解可以比我發現咁多野

邊個溝邊個先架

有分別咩

條女知唔知佢已經有女朋友

我同佢一齊左2年半
佢ig 都只係得我同佢3張相
可能個女仔無為意掛

我都比佢拖到唔識喊了
成個人好頹 我想溫書呀

專心温書啦同學

又係你

same here

天下烏鴉一樣黑